<resources>
    <string name="app_name">Go Out</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string-array name="places_array">
        <item>dVINO - Tapas &amp; Wine Bar;Tapas e Wine Bar, situa-se no centro de Trofa, junto ao Largo Costa Ferreira. Com uma decoração sóbria, rústica e requintada, o espaço apresenta um ambiente acolhedor, elegante mas agradavelmente descomprometido. O conceito presente consiste em juntar o melhor da cozinha portuguesa com as tapas da vizinha Espanha, e assim proporcionar aos comensais, verdadeiros momentos de degustação com aquelas comidas que apetecem sempre, como as bifanas, as moelinhas, os rojões, a alheira de caça, a chouriça assada ou as fantásticas tábuas de queijos e fumeiros. Outro aspecto a ter em conta quando visitar o DVino Tapas e Wine Bar, é a exemplar garrafeira, composta por vinhos de todas as regiões de Portugal. Venha desfrutar deste espaço num almoço de família ou num animado jantar entre amigos.;5;41.3384813;-8.5542902;+351 252 049 230;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/10336705_979131125449942_514230401867391367_n.jpg?oh=933a67d729ee8a78b1ae0db4d3e9bcb5&amp;oe=58B6FF47;r;17-24;0</item>
        <item>Terreiro do Paço;A Praça do Comércio, mais conhecida por Terreiro do Paço, é uma praça da Baixa de Lisboa situada junto ao rio Tejo, na zona que foi o local do palácio dos reis de Portugal durante cerca de dois séculos e que hoje está parcialmente ocupada por alguns departamentos governamentais.;3;38.7076915;-9.1365068;+351218170552;http://www.publituris.pt/wp-content/uploads/2010/05/terreiro-do-paco.jpg;l;7-24;0</item>
        <item>The Gin House;O The Gin Club é um sensacional bar, moderno e sofisticado, especialmente dedicado aos apreciadores de gin, bem como a todos aqueles que procuram descobrir a experiência de saborear condignamente esta bebida, dispondo de mais de 160 referências e variedades para todos os gostos. O espaço divide-se entre duas salas, uma das quais usada como pista de dança ao som pop e rock dos anos 80 e 90, e a esplanada voltada para uma das artérias mais badaladas da noite portuense.;3;41.1468916;-8.613868;964764971;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/12342738_1184876844875625_4390622388487697883_n.jpg?oh=868bf0f3fd1e6c6acbbc3097b22ab645&amp;oe=58E074B7;b;19-2;0;</item>
        <item>Restaurante Tourigalo;Details;3.0;41.3282951;-8.5665981;+351 252 419 758;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/10425398_726468127419029_1398717443153657467_n.jpg?oh=87e994e2be8a530c231e2c3c197c700a&amp;oe=58EA5A0B;r;10-17;0</item>
        <item>The Old Red Cow;The Old Red Cow is your local beer house in Barbican EC1. Serving up some of the finest craft beer in London, alongside a food menu that includes our highly rated sunday roast dinners and other great flavours and carefully sourced ingredients.;4;51.5194835;-0.0991517;+442077262595;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/408471_521874607871767_210593129_n.jpg?oh=7992fb1a92d3ed7018e68361f9a787cc&amp;oe=591D4820;b;12-23;0;</item>
        <item>Restaurante Flor do Ave;O Restaurante Flor do Ave reúne todos os requisitos indispensáveis a um restaurante de eleição e para fazer parte do roteiro gastronómico de quem não dispensa boa comida e bom serviço. O seu sucesso continua a passar pelo rigor e busca incessante de uma oferta gastronómica variada, sempre com qualidade. Acompanhe-se de amigos, da sua família, de parceiros de negócios, da sua cara-metade. deixe-se levar numa viagem de sabores e emoções e venha conhecer, entre outras iguarias, o nosso ex-líbris, o Leitão à Flor do Ave.;4.5;41.3373975;-8.5935941;+351 252 411 064;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/10478596_755937064427475_6065487851793823761_n.jpg?oh=79cd6ab59a4b09bc153d31086aa5fe4d&amp;oe=58FA2023;r;11-14;0</item>
        <item>Julinha;Fundado na década de 40 pela sua mãe, iniciou-se pela actividade de mercearia com a venda ao público de bacalhau e bons vinhos da região, destacando-se desde logo por uma cuidadosa selecção de produtos. Foi então na década de 60 que JULINHA, filha, dá um contributo mais forte àquela que se viria a tornar uma verdadeira maravilha gastronómica, com o celebre bacalhau à Julinha que perdura ao longo de todos estes anos. Nos dias de hoje, embora recriando um ambiente mais moderno, continua tradicional e intimista, valorizando acima de tudo a qualidade da cozinha. Com um trabalho contínuo e uma selecção rigorosa de ingredientes, o Chef Fernando (neto) mantém-se fiel ao ensinamento ancestral da cozinha tradicional portuguesa e aos segredos da cozinha conventual deixados pelas gerações anteriores. Os anos passam, os tempos mudam, mas a boa comida persiste. Nesta casa, o Chef Fernando continua a surpreender com uns dos melhores sabores da região, tais como o celebre Bacalhau, o Cabritinho do monte e a Vitela Barrosã. No Inverno há o famoso Cozido à Portuguesa com carnes e enchidos caseiros, nunca esquecendo a comida de panela sempre presente no dia-a-dia. A Massa parola, o Pica no chão, o Bacalhau à Espanhola e a Feijoada são outros exemplos do que melhor por aqui se faz. Hoje em dia, é igualmente desenvolvido um trabalho de autor de exponencialização de sabores portugueses e universais. O Restaurante Julinha nasce do amor e dedicação de três gerações à arte da boa cozinha.;4.5;41.3399043;-8.5941957;+351 914 870 303;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/12038277_1647288122227219_8917155984054784387_n.jpg?oh=d92e09261e4ff6534122cb5c4137421d&amp;oe=58F1E5DC;r;10-22;0</item>
        <item>The Golden Chippy;Golden Chippy is one of the most popular Fish and Chips Takeaway in Greenwich, London. The food is bursting with flavour that will never disappoint! The fish are fresh and fried to perfection, with a nice and thin crispy layer of batter. The chips are golden crispy from outside but soft and mushy on the inside, just right!;5;51.4758426;-0.018532;+44 20 8692 4333;https://b.zmtcdn.com/data/pictures/3/6108473/58c9dea8e8cd90668dbd38bfb943e248_featured_v2.jpg;r;10-23;0</item>
        <item>Restaurante Lina;O Leitão Assado no Forno a Lenha e o Bacalhau à Bebedouro já são quase uma lenda. São um verdadeiro ex-libris gastronómico da Região.;3.5;41.337863;-8.603668;+351 252 416 070;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/15036685_1810446702571506_8697712851156026442_n.jpg?oh=d632a458be331b7aba6c7a9c6eea1847&amp;oe=58B1028F;r;18-24;0</item>
        <item>Tower of London;O Palácio e Fortaleza Real de Sua Majestade da Torre de Londres é um castelo histórico localizado na cidade de Londres, Inglaterra, Reino Unido, na margem norte do rio Tâmisa.;4.5;51.5081124;-0.0759493;+44844482777;https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f0/Tower_of_London_White_Tower.jpg/300px-Tower_of_London_White_Tower.jpg;l;9-16;30;</item>
        <item>Radio Bar;Rádio Bar tem dupla frequência, com ondas distintas mas que se completam e complementam, num edíficio emblemático, com valor histórico e arquitetónico. É agora o espaço que alberga este bar com caráter muito próprio, debruçado sobre uma praça e estendendo-se até um jardim interior, com zona para se conversar e pista de dança, onde a música é uma fusão entre o recente e o mais antigo.;3.5;41.1484731;-8.6127341;936320033;https://pbs.twimg.com/profile_images/568890048909561856/b0CRApw-.jpeg;b;18-2;0;</item>
        <item>Parque de Avioso S.Pedro;O Parque de Avioso S. Pedro está inserido na freguesia de S. Pedro de Avioso e Vila de Castelo da Maia. Tem uma dimensão de cerca 30 hectares e possui à volta de 4,5 km de percursos pedestres. A sua localização favorece o acesso, seja de transporte individual, seja através de transporte público, especialmente com o Metro do Porto, que terá uma estação a cerca de 700 metros do parque.;3;41.290359;-8.610032;+351229408600;http://ambiente.maiadigital.pt/ambiente/parques_jardins/galeria-de-fotos/avioso/bicicletas.jpg;l;8-19;0;</item>
        <item>Lidador Tower;A Torre Municipal de Serviços da Maia, Torre Lidador, é uma obra emblemática deste concelho e do dinamismo das suas gentes representando o abrir de um novo ciclo de progresso e de desenvolvimento. Tendo como objectivo primordial a instalação dos serviços municipais, a Torre é um marco determinante num processo de desenvolvimento sustentável, que não tem par no nosso país. A Torre Lidador é uma referência da cidade, com 92 metros de altura, sendo o 5º edificio mais alto do país e o mais alto fora da cidade de Lisboa.;3.5;41.2331512;-8.6251581;+351229408600;https://media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-s/05/df/6f/ad/torre-lidador.jpg;l;9-17;10;</item>
        <item>OGillins;OGilins was established in November 1995 making it Lisbons oldest Irish Pub. We are the only Irish owned pub in the city. After 16 years and still going strong the Pub is a mixture of old and new with friendly international staff. Conor Gillen - Owner;4;38.7069278;-9.1438177;+351213421899;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t31.0-8/s960x960/15732277_10155353390436729_235369829474490086_o.jpg?oh=2823f2a45d141ea4cfc7f25ec26aba62&amp;oe=591F4E38;b;11-2;0;</item>
        <item>Don Forno;Restaurante - Especialidades Cozinha Portuguesa;5;41.2364338;-8.615652;+351 22 942 2440;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/10153082_216200705256342_1378493110_n.jpg?oh=b00b647801f361a025f122c6ab36a808&amp;oe=58B28A11;r;15-21;0</item>
        <item>Mosteiro dos Jerónimos;O Mosteiro dos Jerónimos ou Mosteiro de Santa Maria de Belém é um mosteiro português da Ordem de São Jerónimo construído no século XVI. Situa-se na freguesia de Belém, na cidade e concelho de Lisboa. Tem, desde 2016, o estatuto de Panteão Nacional.;3.5;38.6978909;-9.2067039;+351213620034;http://www.patrimoniocultural.pt/static/data/cache/61/d5/61d5c43673ec68baf6437742780f6f54.jpg;l;10-17;40;</item>
        <item>Restaurante Dona Lurdes;O Restaurante Dona Lourdes é uma casa feita e afamada da Maia, com diversos prémios gastronómicos arrecadados com brio. Restaurante em constante evolução e modernização, apresenta-se bem decorado e com ambiente que respira conforto. Descansadamente sentado, espreite a cozinha aberta e sem segredos. Bons petiscos e ótimos pratos garantem uma passagem satisfatória por este espaço. O polvo assado, em filetes ou cozido em molho verde e o bacalhau à Dona Lurdes são algumas das especialidades, a que se acrescentam os nacos de vitela. Extensa lista de doces e garrafeira a condizer.;3.5;41.228878;-8.619925;+351 22 948 3680;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/11136747_881510641872082_7722365174194559517_n.jpg?oh=7b7e3271eac900adca1a78a213d6962f&amp;oe=58B20DFC;r;10-16;0</item>
        <item>O Forno;O RESTAURANTE  O FORNO, é um espaço peculiar e cheio de tradições, que preza em dar continuidade à boa e tradicional comida portuguesa. Com Ambiente requintado, simpático e acolhedor, onde os clientes podem saborear apetitosas refeições, tirando partido ao mesmo tempo, de um espaço de convívio informal, no qual podem usufruir, explorar, e reviver, o que de bom se faz na nossa cozinha tradicional portuguesa!;4.5;41.247322;-8.6564434;+351 22 948 7076;https://media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-s/07/a2/50/7e/o-forno.jpg;r;11-14;0</item>
        <item>British Museum;O Museu Britânico localiza-se em Londres e foi fundado em 7 de junho de 1753. A sua coleção permanente inclui peças como a Pedra de Roseta e os frisos do Partenon de Atenas, conhecidos como a coleção de mármores de Elgin.;3.5;51.5194133;-0.1269566;+442073238299;http://cdn.londonandpartners.com/asset/09fb98cc65cd024b02f0f7899678a426.jpg;l;10-17;20;</item>
        <item>O Industrial;O Industrial teve a abertura baptizada de sucesso, sendo hoje um espaço referenciado no distrito do Porto e concelho da Maia.A qualidade e variedade da nossa ementa é sempre motivo de orgulho para O Industrial e um prazer para os seus clientes. A pensar nos clientes de hoje e nos de amanhã, estamos a elaborar um projecto que contempla uma sala privada (para um máximo de 30 pessoas), onde reuniões, encontros, palestras, podem ser brindadas com as nossas iguarias.;4.5;41.2484527;-8.6360713;+351 22 944 0967;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/419626_297238400342811_1681970293_n.jpg?oh=46a0e1f084d6e4ae6cc9d87b330122bf&amp;oe=58F5BC81;r;18-23;0</item>
        <item>Mister Churrasco;Imagine-se num ambiente onde o requinte e o conforto se aliam a um serviço de qualidade. Um espaço com capacidade para 150 pessoas onde pode disfrutar dos seus grelhados preferidos confecionados ao mais alto nível. Ficamos à sua espera!;4;41.2285852;-8.6196221;+351 22 948 4444;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/576826_431699496842466_1861813217_n.jpg?oh=454bf7cf07e1512584fca6fa13a57840&amp;oe=58B1EEB8;r;18-22;0</item>
        <item>D. Pernil Taberna;Aberto em dezembro de 2013, tem como especialidade a sandes de pernil mas também serve outros petiscos de sabor nortenho.;4.5;41.2281953;-8.5807124;+351 917 325 300;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/1459059_410561289075699_429632220_n.png?oh=9511f0bc09443a8c2596d5532ba533d7&amp;oe=58B4A973;r;10-22;0</item>
        <item>Arena Sports Lounge;The best fans place!! É o local de eleição de todos os amantes do desporto. Um espaço de convívio onde os amigos se reúnem à volta de uma paixão!!;5;41.2655572;-8.613917;+351 22 324 7378;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/14656355_1705035459817266_3270063763566582571_n.png?oh=f4569fefed1f2952a0052681dfdfb184&amp;oe=58B04A72;r;10-16;0</item>
        <item>Hamburgueria d\'Avó Ana;A Hamburgueria D\'Avó Ana é um espaço acolhedor na cidade da Maia com cozinha artesanal. Uma das nossas mais valias é servir produtos sempre frescos.;4.5;41.2655572;-8.613917;+351 933 239 591;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/11403338_1607983172820632_6387475100591704398_n.jpg?oh=958f590becf3666b76512658cd1865e5&amp;oe=58E4F2DD;r;11-23;0</item>
        <item>Liman Restaurant;The Liman Restaurant means port in the Turkish language, however the restaurant opens its doors to all aspects of the Mediterranean kitchen. The kitchen will be mostly focused on Mediterranean food. the owners of the restaurant are young professional chefs who can bring new, exciting tastes to Angel, Islington which will show through in the quality of food they prepare. The food is simply splendid, try our special kebabs, vegetarian and fish dishes– with an emphasis on fresh salads. For the ultimate treat, try our exquisite home made baklava.;5;51.533484;-0.111264;+44 20 3583 6442;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/13432275_1192204367491679_1325535998964933653_n.jpg?oh=375df82512e83b89f5a4ffa79835506c&amp;oe=58EF3159;r;18-23;0</item>
        <item>The Five Fields;Chef Patron Taylor Bonnyman, working in collaboration with Head Chef Marguerite Keogh, offer elegant and playful modern British cooking with an emphasis on native British artisanal produce. Having worked in some of the finest kitchens in London, New York, and Paris the kitchen brings together its influences to create contemporary, seasonally focused, and ingredient led dishes. The food balances luxurious indulgence with delightfully fresh simplicity.;5;51.4916908;-0.1613259;+44 20 7838 1082;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/12670119_560498630769751_1637625975025446362_n.jpg?oh=a9dc57507bd234b64827488b3435ef88&amp;oe=58E2E7D8;r;11-15;0</item>
        <item>Big Ben;Big Ben é o nome do sino que foi instalado no Palácio de Westminster durante a gestão de Sir Benjamin Hall, ministro de Obras Públicas da Inglaterra, em 1859.;2; 51.5007292;-0.1246254;+442072194272;https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/93/Clock_Tower_-_Palace_of_Westminster,_London_-_May_2007.jpg/240px-Clock_Tower_-_Palace_of_Westminster,_London_-_May_2007.jpg;l;9-24;0;</item>
        <item>taNgia;Tangia is an independent family run trendy restaurant serving traditional Moroccan and Mediterranean dishes with a modern gourmet twist. We also have seating for those seeking a coffee or just a drink from the bar. On walking through the doors of taNgia, you will experience a welcoming ambiance that will make you feel relaxed yet excited about what is to come. Order from our extensive menu and be amazed by the flavours running through your mouth. Our menu accommodates for all food eaters,. The restaurant seats 42 people and is beautifully decorated with Moroccan themed artwork throughout the business.;2;51.4254792;-0.1648343;+44 20 3774 0779;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/1452377_631345613632135_6476790402483751565_n.jpg?oh=c89356b4de84e8406799a8647058da7f&amp;oe=58B11079;r;10-14;0</item>
        <item>Gastrohnome;Gastronhome is French fine dining restaurant that promotes traditional and regional French cuisine with a modern touch.;5;51.4658888;-0.1535263;+44 20 3417 5639;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/11890966_768647469927673_5095747609458262065_n.png?oh=7f9cb9a598832027ebcac865e992ddad&amp;oe=58AE6040;r;17-22;0</item>
        <item>Stanton Public Bar;Stanton Public Bar is a nice spot for after work beers. With a pretty cozy atmosphere, you and your friends will have just a chill spot to hang for a while. Visit us!!;2;40.7224024;-73.9921479;+1212-677-5555;http://www.woodmoorbeer.org/media/stanton_public.jpg;b;16-4;0;</item>
        <item>KGB Bar Inc;The KGB Bar Sunday Night Fiction showcases the finest in contemporary fiction from new and emerging writers. Fiction Curator Suzanne Dottino.;4;40.726589;-73.9898;+1 347-441-4481;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/377654_250607718321754_633507932_n.jpg?oh=d7dff1f029c08c8a47bb6edbe15ab006&amp;oe=58DBABAE;b;19-4;0;</item>
        <item>Botanica Bar;Botanica bar is a great place for affordable drinks and some 90s hiphop on Friday nights. Botanica Bar offers a friendly and attentive service to all customers. Come here with friends to have a good time.;3;40.7246175;-73.9947729;+1212-343-7251;http://nyc.thedrinknation.com/images/bars/internationalbar.jpg;b;17-4;0;</item>
        <item>Ye Olde Cheshire Cheese;Your local pub in the heart of the city, we have an extensive range of reasonably priced chilled lager, wine and ales. Great food is served until 10pm, with offers on burgers and grills. SKY Sports and BT Sports showing Premiership and Champions League football, cricket and golf. We have two SKY Sports boxes, so can show two matches at once. Our upstairs bar is suitable for private parties. Our darts board can help you to relax after a long day at the office. We are great for lunch, meeting friends or colleagues after work and evening meals.;4.5;51.5143442;-0.1071991;+442073536170;http://img01.beerintheevening.com/2b/2bd06e2406570ee35b0f90c5bc6a291e.jpg;b;11-23;0;</item>
        <item>The Blackfriar;Step in to discover a traditional pub of unique character, revered for its eclectic range of real ales and its quality pub food, which are served, as they should be, with a generous measure of famous British hospitality.;4;51.5121403;-0.1036681;+442072365474;http://www.bdonline.co.uk/Pictures/web/o/n/o/ruth-lang--black-friar_636.jpg;b;9-23;0;</item>
        <item>Café Tati;Ideal para um serão depois de jantar. É apresentado um serviço bastante simpático e acessível. Café Tati é dos espaços preferidos no cais do sodré por ter a capacidade de ser um escape da azáfama que se vive. Acolhedor, com uma decoração vintage, é o local ideal para sentar e pedir uma bebida, seja um copo de vinho ou um chá e conversar. Traga os seus amigos.;3.5;38.7075697;-9.145505;+351213461279;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/l/t1.0-0/p480x480/12346412_934660943255071_3354332426433920858_n.jpg?oh=130d8dba8125876b6c48d6598442fc46&amp;oe=5918C459;b;11-1;0;</item>
        <item>The Cockpit;Enjoy The Cockpit, a lovely old pub in the westerly side of the City near St. Paul\'s Cathedral. A pub has stood on this site, the junction of Ireland Yard and St Andrews Hill, since the 16th century. The Cockpit takes its name from the fact that it used to be a major venue for gambling during cock fights, which was stopped in 1849.;3;51.5126837;-0.101417;+442072487315;http://img01.beerintheevening.com/f3/f35603d5a9bee45097440682ad4235d1.jpg;b;11-23;0;</item>
        <item>Pinguim Café;Um dos bares com maior historial nas noites portuenses. O pioneiro nos encontros de poesia, por onde passou Joaquim Castro Caldas. Funciona também como galeria, tendo sempre exposições temporárias de novos criadores.;4;41.1424708;-8.6166924;+351223326062;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/165163_173226889388462_3197584_n.jpg?oh=e6a4b0e4cfb9954eef7fac743c6059a0&amp;oe=58DAA45E;b;9-4;0;</item>
        <item>National Gallery;National Gallery é um museu de arte em Trafalgar Square, em Westminster, no centro de Londres, Reino Unido. Fundada em 1824, abriga uma coleção de mais de 2.300 pinturas que datam de meados do século XIII a 1900.;4;51.508929;-0.128299;+442077472885;http://www.top10de.com/wp-content/uploads/2012/09/National-Gallery-de-Londres.jpg;l;10-18;25;</item>
        <item>Restaurante Hippopotamus;Entregas ao domicilio, comunhões, baptizados, aniversários, bodas de prata, bodas de ouro e muito mais. Visite-nos.;2.5;41.4833;-7.96667;+351 252 411 839;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/14642408_537426829778237_1077388810390809353_n.jpg?oh=c4d91c0983d7961fd7c4adb23f1c5e57&amp;oe=58FC785C;r;15-22;0</item>
        <item>Stanton Public Bar;Stanton Public Bar is a nice spot for after work beers. With a pretty cozy atmosphere, you and your friends will have just a chill spot to hang for a while. Visit us!!;2;40.7224024;-73.9921479;+1212-677-5555;http://www.woodmoorbeer.org/media/stanton_public.jpg;b;16-4;0;</item>
        <item>Victoria and Albert Museum;Victoria and Albert Museum é um museu de Londres, talvez o maior museu de artes decorativas e design, dispondo de uma coleção permanente superior a 4,5 milhões de objetos.;5;51.496639;-0.17218;+442079422000;https://cdn.civitatis.com/guias/londres/fotos/victoria-and-albert-museum.jpg;l;10-17;10;</item>
        <item>Zoo da Maia;O Zoo da Maia é uma referência inequívoca da Cidade e até do Norte do País. Os milhares de pessoas que o visitam tornam-no num dos Parques mais frequentados do Grande Porto e dos mais visitados do País.;4;41.2335771;-8.6298409;+351229442303;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/12096628_1074667172557433_1272671625089012825_n.jpg?oh=94170c457959a2e943e3fa0828de1da9&amp;oe=592208C9;l;9-17;5;</item>
        <item>Oceanário de Lisboa;O Oceanário de Lisboa localiza-se na freguesia do Parque das Nações, na cidade de Lisboa, distrito de mesmo nome, em Portugal. Constitui-se em um aquário público e instituição de pesquisa sobre Biologia marinha e Oceanografia.;4;38.7635435;-9.0937415;+351218917002;http://fotolizbona.pl/_wpb_photos/europe/portugal/lisbon/oriente/oceanario_night.jpg;l;10-20;30;</item>
        <item>Serralves;A Fundação de Serralves está localizada no Parque de Serralves na cidade do Porto, em Portugal, onde está instalada a Casa de Serralves e o Museu de Arte Contemporânea de Serralves.;4.5;41.1586484;-8.657338;+351226156500;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/15873424_10154926481668656_3609387378349166849_n.jpg?oh=c40a99bde59be61f0e94582c3c6e671c&amp;oe=591C87BA;l;10-19;15;</item>

    </string-array>

    <string-array name="locations">
        <item>Porto, Portugal;41.157806;-8.629090;</item>
        <item>Maia, Portugal;41.232688;-8.622319;</item>
        <item>ISMAI, Maia, Portugal;41.267757;-8.617171;</item>
        <item>Lisboa, Portugal;38.713106;-9.139094;</item>
    </string-array>

    <string-array name="favourites_array">
        <item>Mosteiro dos Jerónimos;O Mosteiro dos Jerónimos ou Mosteiro de Santa Maria de Belém é um mosteiro português da Ordem de São Jerónimo construído no século XVI. Situa-se na freguesia de Belém, na cidade e concelho de Lisboa. Tem, desde 2016, o estatuto de Panteão Nacional.;3.5;38.6978909;-9.2067039;+351213620034;http://www.patrimoniocultural.pt/static/data/cache/61/d5/61d5c43673ec68baf6437742780f6f54.jpg;l;10-17;40;</item>
        <item>taNgia;Tangia is an independent family run trendy restaurant serving traditional Moroccan and Mediterranean dishes with a modern gourmet twist. We also have seating for those seeking a coffee or just a drink from the bar. On walking through the doors of taNgia, you will experience a welcoming ambiance that will make you feel relaxed yet excited about what is to come. Order from our extensive menu and be amazed by the flavours running through your mouth. Our menu accommodates for all food eaters,. The restaurant seats 42 people and is beautifully decorated with Moroccan themed artwork throughout the business.;2;51.4254792;-0.1648343;+44 20 3774 0779;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/1452377_631345613632135_6476790402483751565_n.jpg?oh=c89356b4de84e8406799a8647058da7f&amp;oe=58B11079;r;10-14;0</item>
        <item>Gastrohnome;Gastronhome is French fine dining restaurant that promotes traditional and regional French cuisine with a modern touch.;5;51.4658888;-0.1535263;+44 20 3417 5639;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/11890966_768647469927673_5095747609458262065_n.png?oh=7f9cb9a598832027ebcac865e992ddad&amp;oe=58AE6040;r;17-22;0</item>
        <item>Terreiro do Paço;A Praça do Comércio, mais conhecida por Terreiro do Paço, é uma praça da Baixa de Lisboa situada junto ao rio Tejo, na zona que foi o local do palácio dos reis de Portugal durante cerca de dois séculos e que hoje está parcialmente ocupada por alguns departamentos governamentais.;3;38.7076915;-9.1365068;+351218170552;http://www.publituris.pt/wp-content/uploads/2010/05/terreiro-do-paco.jpg;l;7-24;0</item>
        <item>dVINO - Tapas &amp; Wine Bar;Tapas e Wine Bar, situa-se no centro de Trofa, junto ao Largo Costa Ferreira. Com uma decoração sóbria, rústica e requintada, o espaço apresenta um ambiente acolhedor, elegante mas agradavelmente descomprometido. O conceito presente consiste em juntar o melhor da cozinha portuguesa com as tapas da vizinha Espanha, e assim proporcionar aos comensais, verdadeiros momentos de degustação com aquelas comidas que apetecem sempre, como as bifanas, as moelinhas, os rojões, a alheira de caça, a chouriça assada ou as fantásticas tábuas de queijos e fumeiros. Outro aspecto a ter em conta quando visitar o DVino Tapas e Wine Bar, é a exemplar garrafeira, composta por vinhos de todas as regiões de Portugal. Venha desfrutar deste espaço num almoço de família ou num animado jantar entre amigos.;5;41.3384813;-8.5542902;+351 252 049 230;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/10336705_979131125449942_514230401867391367_n.jpg?oh=933a67d729ee8a78b1ae0db4d3e9bcb5&amp;oe=58B6FF47;r;17-24;0</item>
    </string-array>

    <string-array name="recommended_array">
        <item>D. Pernil Taberna;Aberto em dezembro de 2013, tem como especialidade a sandes de pernil mas também serve outros petiscos de sabor nortenho.;4.5;41.2281953;-8.5807124;+351 917 325 300;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/1459059_410561289075699_429632220_n.png?oh=9511f0bc09443a8c2596d5532ba533d7&amp;oe=58B4A973;r;10-22;0</item>
        <item>Stanton Public Bar;Stanton Public Bar is a nice spot for after work beers. With a pretty cozy atmosphere, you and your friends will have just a chill spot to hang for a while. Visit us!!;2;40.7224024;-73.9921479;+1212-677-5555;http://www.woodmoorbeer.org/media/stanton_public.jpg;b;16-4;0;</item>
        <item>KGB Bar Inc;The KGB Bar Sunday Night Fiction showcases the finest in contemporary fiction from new and emerging writers. Fiction Curator Suzanne Dottino.;4;40.726589;-73.9898;+1 347-441-4481;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x350/377654_250607718321754_633507932_n.jpg?oh=d7dff1f029c08c8a47bb6edbe15ab006&amp;oe=58DBABAE;b;19-4;0;</item>
        <item>Julinha;Fundado na década de 40 pela sua mãe, iniciou-se pela actividade de mercearia com a venda ao público de bacalhau e bons vinhos da região, destacando-se desde logo por uma cuidadosa selecção de produtos. Foi então na década de 60 que JULINHA, filha, dá um contributo mais forte àquela que se viria a tornar uma verdadeira maravilha gastronómica, com o celebre bacalhau à Julinha que perdura ao longo de todos estes anos. Nos dias de hoje, embora recriando um ambiente mais moderno, continua tradicional e intimista, valorizando acima de tudo a qualidade da cozinha. Com um trabalho contínuo e uma selecção rigorosa de ingredientes, o Chef Fernando (neto) mantém-se fiel ao ensinamento ancestral da cozinha tradicional portuguesa e aos segredos da cozinha conventual deixados pelas gerações anteriores. Os anos passam, os tempos mudam, mas a boa comida persiste. Nesta casa, o Chef Fernando continua a surpreender com uns dos melhores sabores da região, tais como o celebre Bacalhau, o Cabritinho do monte e a Vitela Barrosã. No Inverno há o famoso Cozido à Portuguesa com carnes e enchidos caseiros, nunca esquecendo a comida de panela sempre presente no dia-a-dia. A Massa parola, o Pica no chão, o Bacalhau à Espanhola e a Feijoada são outros exemplos do que melhor por aqui se faz. Hoje em dia, é igualmente desenvolvido um trabalho de autor de exponencialização de sabores portugueses e universais. O Restaurante Julinha nasce do amor e dedicação de três gerações à arte da boa cozinha.;4.5;41.3399043;-8.5941957;+351 914 870 303;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/12038277_1647288122227219_8917155984054784387_n.jpg?oh=d92e09261e4ff6534122cb5c4137421d&amp;oe=58F1E5DC;r;10-22;0</item>
        <item>The Golden Chippy;Golden Chippy is one of the most popular Fish and Chips Takeaway in Greenwich, London. The food is bursting with flavour that will never disappoint! The fish are fresh and fried to perfection, with a nice and thin crispy layer of batter. The chips are golden crispy from outside but soft and mushy on the inside, just right!;5;51.4758426;-0.018532;+44 20 8692 4333;https://b.zmtcdn.com/data/pictures/3/6108473/58c9dea8e8cd90668dbd38bfb943e248_featured_v2.jpg;r;10-23;0</item>
        <item>Zoo da Maia;O Zoo da Maia é uma referência inequívoca da Cidade e até do Norte do País. Os milhares de pessoas que o visitam tornam-no num dos Parques mais frequentados do Grande Porto e dos mais visitados do País.;4;41.2335771;-8.6298409;+351229442303;https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/12096628_1074667172557433_1272671625089012825_n.jpg?oh=94170c457959a2e943e3fa0828de1da9&amp;oe=592208C9;l;9-17;5;</item>
    </string-array>

</resources>
