<resources>
    <string name="app_name">Interface_Project</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string-array name="restaurant_array">
        <item>dVINO - Tapas &amp; Wine Bar; Tapas e Wine Bar, situa-se no centro de Trofa, junto ao Largo Costa Ferreira. Com uma decoração sóbria, rústica e requintada, o espaço apresenta um ambiente acolhedor, elegante mas agradavelmente descomprometido. O conceito presente consiste em juntar o melhor da cozinha portuguesa com as tapas da vizinha Espanha, e assim proporcionar aos comensais, verdadeiros momentos de degustação com aquelas comidas que apetecem sempre, como as bifanas, as moelinhas, os rojões, a alheira de caça, a chouriça assada ou as fantásticas tábuas de queijos e fumeiros. Outro aspecto a ter em conta quando visitar o DVino Tapas e Wine Bar, é a exemplar garrafeira, composta por vinhos de todas as regiões de Portugal. Venha desfrutar deste espaço num almoço de família ou num animado jantar entre amigos.; 5; 41.3384813; -8.5542902; +351 252 049 230; https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/10336705_979131125449942_514230401867391367_n.jpg?oh=933a67d729ee8a78b1ae0db4d3e9bcb5&amp;oe=58B6FF47</item>
        <item>Restaurante Hippopotamus; Entregas ao domicilio, comunhões, baptizados, aniversários, bodas de prata, bodas de ouro e muito mais. Visite-nos.; 2.5; 41.4833; -7.96667; +351 252 411 839; https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/14642408_537426829778237_1077388810390809353_n.jpg?oh=c4d91c0983d7961fd7c4adb23f1c5e57&amp;oe=58FC785C</item>
        <item>Restaurante Tourigalo; Details ;3.0;41.3282951;-8.5665981;+351 252 419 758; https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/10425398_726468127419029_1398717443153657467_n.jpg?oh=87e994e2be8a530c231e2c3c197c700a&amp;oe=58EA5A0B</item>
        <item>Restaurante Flor do Ave; O Restaurante Flor do Ave reúne todos os requisitos indispensáveis a um restaurante de eleição e para fazer parte do roteiro gastronómico de quem não dispensa boa comida e bom serviço. O seu sucesso continua a passar pelo rigor e busca incessante de uma oferta gastronómica variada, sempre com qualidade. Acompanhe-se de amigos, da sua família, de parceiros de negócios, da sua cara-metade. deixe-se levar numa viagem de sabores e emoções e venha conhecer, entre outras iguarias, o nosso ex-líbris, o Leitão à Flor do Ave.; 4.5; 41.3373975; -8.5935941; +351 252 411 064; https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/10478596_755937064427475_6065487851793823761_n.jpg?oh=79cd6ab59a4b09bc153d31086aa5fe4d&amp;oe=58FA2023</item>
        <item>Julinha; Fundado na década de 40 pela sua mãe, iniciou-se pela actividade de mercearia com a venda ao público de bacalhau e bons vinhos da região, destacando-se desde logo por uma cuidadosa selecção de produtos. Foi então na década de 60 que JULINHA, filha, dá um contributo mais forte àquela que se viria a tornar uma verdadeira maravilha gastronómica, com o celebre bacalhau à Julinha que perdura ao longo de todos estes anos. Nos dias de hoje, embora recriando um ambiente mais moderno, continua tradicional e intimista, valorizando acima de tudo a qualidade da cozinha. Com um trabalho contínuo e uma selecção rigorosa de ingredientes, o Chef Fernando (neto) mantém-se fiel ao ensinamento ancestral da cozinha tradicional portuguesa e aos segredos da cozinha conventual deixados pelas gerações anteriores. Os anos passam, os tempos mudam, mas a boa comida persiste. Nesta casa, o Chef Fernando continua a surpreender com uns dos melhores sabores da região, tais como o celebre Bacalhau, o Cabritinho do monte e a Vitela Barrosã. No Inverno há o famoso Cozido à Portuguesa com carnes e enchidos caseiros, nunca esquecendo a comida de panela sempre presente no dia-a-dia. A Massa parola, o Pica no chão, o Bacalhau à Espanhola e a Feijoada são outros exemplos do que melhor por aqui se faz. Hoje em dia, é igualmente desenvolvido um trabalho de autor de exponencialização de sabores portugueses e universais. O Restaurante Julinha nasce do amor e dedicação de três gerações à arte da boa cozinha.; 4.5; 41.3399043; -8.5941957; +351 914 870 303; https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/12038277_1647288122227219_8917155984054784387_n.jpg?oh=d92e09261e4ff6534122cb5c4137421d&amp;oe=58F1E5DC</item>
        <item>Restaurante Lina; O Leitão Assado no Forno a Lenha e o Bacalhau à Bebedouro já são quase uma lenda. São um verdadeiro ex-libris gastronómico da Região.; 3.5; 41.337863; -8.603668; +351 252 416 070; https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/15036685_1810446702571506_8697712851156026442_n.jpg?oh=d632a458be331b7aba6c7a9c6eea1847&amp;oe=58B1028F</item>
        <item>Don Forno; Restaurante - Especialidades Cozinha Portuguesa; 5; 41.2364338; -8.615652; +351 22 942 2440; https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/10153082_216200705256342_1378493110_n.jpg?oh=b00b647801f361a025f122c6ab36a808&amp;oe=58B28A11</item>
        <item>Restaurante Dona Lurdes; O Restaurante Dona Lourdes é uma casa feita e afamada da Maia, com diversos prémios gastronómicos arrecadados com brio. Restaurante em constante evolução e modernização, apresenta-se bem decorado e com ambiente que respira conforto. Descansadamente sentado, espreite a cozinha aberta e sem segredos. Bons petiscos e ótimos pratos garantem uma passagem satisfatória por este espaço. O polvo assado, em filetes ou cozido em molho verde e o bacalhau à Dona Lurdes são algumas das especialidades, a que se acrescentam os nacos de vitela. Extensa lista de doces e garrafeira a condizer.; 3.5; 41.228878; -8.619925; +351 22 948 3680; https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/11136747_881510641872082_7722365174194559517_n.jpg?oh=7b7e3271eac900adca1a78a213d6962f&amp;oe=58B20DFC</item>
        <item>O Forno; O RESTAURANTE  O FORNO, é um espaço peculiar e cheio de tradições, que preza em dar continuidade à boa e tradicional comida portuguesa. Com Ambiente requintado, simpático e acolhedor, onde os clientes podem saborear apetitosas refeições, tirando partido ao mesmo tempo, de um espaço de convívio informal, no qual podem usufruir, explorar, e reviver, o que de bom se faz na nossa cozinha tradicional portuguesa!; 4.5; 41.247322; -8.6564434; +351 22 948 7076; https://media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-s/07/a2/50/7e/o-forno.jpg</item>
        <item>O Industrial; O Industrial teve a abertura baptizada de sucesso, sendo hoje um espaço referenciado no distrito do Porto e concelho da Maia.A qualidade e variedade da nossa ementa é sempre motivo de orgulho para O Industrial e um prazer para os seus clientes. A pensar nos clientes de hoje e nos de amanhã, estamos a elaborar um projecto que contempla uma sala privada (para um máximo de 30 pessoas), onde reuniões, encontros, palestras, podem ser brindadas com as nossas iguarias.; 4.5; 41.2484527; -8.6360713; +351 22 944 0967; https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/419626_297238400342811_1681970293_n.jpg?oh=46a0e1f084d6e4ae6cc9d87b330122bf&amp;oe=58F5BC81</item>
        <item>Mister Churrasco; Imagine-se num ambiente onde o requinte e o conforto se aliam a um serviço de qualidade. Um espaço com capacidade para 150 pessoas onde pode disfrutar dos seus grelhados preferidos confecionados ao mais alto nível. Ficamos à sua espera!; 4; 41.2285852; -8.6196221; +351 22 948 4444; https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/576826_431699496842466_1861813217_n.jpg?oh=454bf7cf07e1512584fca6fa13a57840&amp;oe=58B1EEB8</item>
        <item>D. Pernil Taberna; Aberto em dezembro de 2013, tem como especialidade a sandes de pernil mas também serve outros petiscos de sabor nortenho.; 4.5; 41.2281953; -8.5807124; +351 917 325 300; https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/1459059_410561289075699_429632220_n.png?oh=9511f0bc09443a8c2596d5532ba533d7&amp;oe=58B4A973</item>
        <!--<item>Sucesso dos Grelhados; No Castêlo da Maia encontra o nosso excelente serviço de Take-away, para que possa disfrutar em casa de uma refeição preparada com todo o cuidado e qualidade. Temos todos os dias ao almoço e jantar uma vasta variedade de pratos do dia e deliciosas sugestões do nosso chefe. Temos a preocupação de selecionarmos sempre a carne e peixe fresco do dia e da melhor qualidade.; 4.0; 41.2676482; -8.6144599; +351 22 982 9402; https://cdn0.casamentos.pt/emp/fotos/6/8/8/8/t25_Detalhes%20mesas.jpg</item>
        --><item>Arena Sports Lounge; The best fans place!! É o local de eleição de todos os amantes do desporto. Um espaço de convívio onde os amigos se reúnem à volta de uma paixão!!; 5; 41.2655572; -8.613917; +351 22 324 7378; https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/14656355_1705035459817266_3270063763566582571_n.png?oh=f4569fefed1f2952a0052681dfdfb184&amp;oe=58B04A72</item>
        <item>Hamburgueria d\'Avó Ana; A Hamburgueria D\'Avó Ana é um espaço acolhedor na cidade da Maia com cozinha artesanal. Uma das nossas mais valias é servir produtos sempre frescos.; 4.5; 41.2655572; -8.613917; +351 933 239 591; https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/11403338_1607983172820632_6387475100591704398_n.jpg?oh=958f590becf3666b76512658cd1865e5&amp;oe=58E4F2DD</item>
        <item>Liman Restaurant; The Liman Restaurant means port in the Turkish language, however the restaurant opens its doors to all aspects of the Mediterranean kitchen. The kitchen will be mostly focused on Mediterranean food. the owners of the restaurant are young professional chefs who can bring new, exciting tastes to Angel, Islington which will show through in the quality of food they prepare. The food is simply splendid, try our special kebabs, vegetarian and fish dishes– with an emphasis on fresh salads. For the ultimate treat, try our exquisite home made baklava.; 5; 51.533484; -0.111264; +44 20 3583 6442; https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/13432275_1192204367491679_1325535998964933653_n.jpg?oh=375df82512e83b89f5a4ffa79835506c&amp;oe=58EF3159</item>
        <item>The Golden Chippy; Golden Chippy is one of the most popular Fish and Chips Takeaway in Greenwich, London. The food is bursting with flavour that will never disappoint! The fish are fresh and fried to perfection, with a nice and thin crispy layer of batter. The chips are golden crispy from outside but soft and mushy on the inside, just right!; 5; 51.4758426; -0.018532; +44 20 8692 4333; https://b.zmtcdn.com/data/pictures/3/6108473/58c9dea8e8cd90668dbd38bfb943e248_featured_v2.jpg</item>
        <item>The Five Fields; Chef Patron Taylor Bonnyman, working in collaboration with Head Chef Marguerite Keogh, offer elegant and playful modern British cooking with an emphasis on native British artisanal produce. Having worked in some of the finest kitchens in London, New York, and Paris the kitchen brings together its influences to create contemporary, seasonally focused, and ingredient led dishes. The food balances luxurious indulgence with delightfully fresh simplicity.; 5; 51.4916908; -0.1613259; +44 20 7838 1082; https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/12670119_560498630769751_1637625975025446362_n.jpg?oh=a9dc57507bd234b64827488b3435ef88&amp;oe=58E2E7D8</item>
        <item>taNgia; Tangia is an independent family run trendy restaurant serving traditional Moroccan and Mediterranean dishes with a modern gourmet twist. We also have seating for those seeking a coffee or just a drink from the bar. On walking through the doors of taNgia, you will experience a welcoming ambiance that will make you feel relaxed yet excited about what is to come. Order from our extensive menu and be amazed by the flavours running through your mouth. Our menu accommodates for all food eaters,. The restaurant seats 42 people and is beautifully decorated with Moroccan themed artwork throughout the business.; 2; 51.4254792; -0.1648343; +44 20 3774 0779; https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/1452377_631345613632135_6476790402483751565_n.jpg?oh=c89356b4de84e8406799a8647058da7f&amp;oe=58B11079</item>
        <item>Gastrohnome; Gastronhome is French fine dining restaurant that promotes traditional and regional French cuisine with a modern touch.; 5; 51.4658888; -0.1535263; +44 20 3417 5639; https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/11890966_768647469927673_5095747609458262065_n.png?oh=7f9cb9a598832027ebcac865e992ddad&amp;oe=58AE6040</item>
    </string-array>


    <string-array name="old_restaurant_array">
        <item>Restaurant 01;Details;3.5;41.207014;-8.567126;</item>
        <item>Restaurant 02;Details;2.7;41.203725;-8.570759;</item>
        <item>Restaurant 03;Details;1.5;41.198331;-8.575835;</item>
        <item>Restaurant 04;Details;3.9;41.205196;-8.563622;</item>
        <item>Restaurant 05;Details;1.5;41.267725;-8.613892;</item>
        <item>Restaurant 06;Details;4.2;41.265144;-8.619968;</item>
        <item>Restaurant 07;Details;2.1;41.265569;-8.631606;</item>
        <item>Restaurant 08;Details;3.3;41.259674;-8.619506;</item>
        <item>Restaurant 09;Details;4.5;41.350623;-8.747129;</item>
        <item>Restaurant 10;Details;3.2;48.841938;2.338950;</item>
        <item>Restaurant 11;Details;4.1;40.413715;-3.727759;</item>
        <item>Restaurant 12;Details;2.9;40.556308;14.238101;</item>
        <item>Restaurant 13;Details;3.1;38.266393;140.871662;</item>
        <item>Restaurant 14;Details;1.7;28.523628;-80.681803;</item>
        <item>Restaurant 15;Details;4.8;40.711341;-73.963317;</item>
    </string-array>


    <string-array name="favourites_array">
        <item>Restaurant 01;Details;3.5;41.207014;-8.567126;</item>
        <item>Restaurant 06;Details;4.2;41.265144;-8.619968;</item>
        <item>Restaurant 15;Details;4.8;40.711341;-73.963317;</item>
    </string-array>

</resources>
